{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아난티 앳 강남"
    },
    "text": "私を中心に作られた完全な休息の中で呼吸すること、密度の高い私的時間を完成すること、あなたの人生を成すすべての私的領域が保障されることはアナンティアット江南で最も優先視される価値です。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前に行われます。 寝具の追加は1SETまで可能で、追加料金は40,000ウォン/泊です。 未成年者(満19歳未満)は保護者同伴なしでは宿泊できません。 未成年者の予約の際、入室は拒否され、払い戻しはできません。 オフシーズンとオンシーズンのキャンセル及び払い戻し期間は異なり、オンシーズンの場合、宿泊日の7日前の23:59まで無料キャンセルが可能で、その他の場合は払い戻しできません。 駐車は有償バレットパーキングサービスを提供し、バレット費用は客室予約時に車両1台に対して10,000ウォン/泊で、追加車両(訪問車両)に対しては40,000ウォン/泊です。 レストランは朝食、中華、夕食を運営しており、朝食はお客様のみご利用いただけます。中華、夕食は予約が必要です。 ディナーは日曜日、月曜日は定休日です。 客室内での調理及び引火性物質の使用は禁止され、ペットの同伴入室はできません。 客室と室内はすべて禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ベッドを追加することはできますか？",
            "answer": "ベッドの追加は1SETまで可能で、追加料金は40,000ウォン/泊です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者(満19歳未満)は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金について教えてください。",
            "answer": "オフシーズンとオンシーズンのキャンセル及び払い戻し期間は異なり、オンシーズンの場合、宿泊日の7日前の23:59まで無料キャンセルが可能で、その他の場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は有償バレットパーキングサービスを提供し、バレット費用は客室予約時に車両1台に対して10,000ウォン/泊で、追加車両(訪問車両)に対しては40,000ウォン/泊です。"
        },
        {
            "question": "レストランは何を提供していますか？",
            "answer": "レストランは朝食、中華、夕食を運営しており、朝食はお客様のみご利用いただけます。中華、夕食は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理及び引火性物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室はできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室と室内はすべて禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 385
    }
}